喺生死關頭嘅時候你會諗起邊個？

尋晚發夢仆街爭啲畀狗咬，嗰陣係到諗 我唔想死住
事後諗起當初中四鍾意嘅女仔，好後悔中六嗰陣冇去表白雖然而家有時都會諗返起佢，但係無謂再去打搞到人

係咪人都會係最後關頭先會諗返起自己嘅遺憾

每次見到有手足比狗咬，都好自責自己係咪做到未夠多

冇
因為我根本唔會有事

逃跑既時候一路諗住ex

比狗咬過一次
個腦空白

諗起分咗手個幾星期既佢

冇，生死有命

冷氣軍師收撚皮